諗緊同唔同毒撚男友分手好

是咁的 一直同個毒撚拍緊拖
平時傾計次次都係我搵話題佢又唔應我
一齊食飯又搭枱咁 見其他情侶都會你餵下我我餵下你
連我主動餵埋去都唔so我

拍拖行商場又係 去廁所多人排 緊係叫佢等埋我
點知佢次次都自己一個走左去 我鬧佢都唔識tum返我

成日都諗究竟我地係咪拍緊拖 定只係陌路人
每次都諗到好嬲 好想同佢提出分手 但係又唔捨得佢
但情人節聖誕節清明節個衰鬼又識自動自覺送白菊花 算係佢唯一優點

其實佢心入邊有好多野想講
你可以試下參與佢平時做開既活動

每個人都有佢平時一個人做既野
咁樣可以打開好多話題

我都係一個毒撚，以前我平時淨係最鐘意打j ，一日起碼打四五個鐘
後尾女朋友就加入我，一齊打四五個鐘，慢慢我同佢就有左好多話題。

幾歲呀

屌左未？

呢d 仔我覺得飛左算，我係男都睇唔過眼條仔咁撚on9

可能少同女人講嘢，唔慣姐

去完廁所唔等埋佢會走去邊

當初點解會一齊

樓主係咪鬼黎

咁都一齊到，繼續作呀

你識唔識一個細路話自己見到鬼

7.5/10 繼續努力

分啦, 比你結到婚要悶一世
唔分仲on9, 連tum 下開心都唔識做, 要黎做乜

樓主試下我囉 我都毒毒地教下做翻正常人

我而家男朋友都好毒, 佢又係唔識氹女仔
生日禮物都叫我自己去買claim返佢...
如果我唔開心喊, 佢淨係識叫我收聲好憎人喊...
但佢唔開心我就要攬住佢氹佢
講野又掘又難聽
拍拖仲唔可以行街, 一定要有目的咁去做一樣野
我有時都唔知可以點同一個毒男拍拖

毒撚多數好仔
但唔識同女仔溝通

你頂唔順就分
唔好搞9 毒撚

我個毒撚ex就係咁
睇動漫睇到心理扭曲
對套動漫世界設定落世界觀
自我中心 封閉 冇社交

如果你地未係好耐感情
我就勸你快啲分手
我只能說分手後我嘅下場到而家已經過咗2年都唔好過
毒撚好易變恐怖情人
千揀萬揀都唔好同死毒撚拍拖 會好慘。

Bb唔好啦 你唔愛我咩

咁毒都有女 我想跳樓死咗佢算

你唔飛佢 遲啲佢飛你

....
咁多認真撚？！！！！！

你個名

上面咩事
清明節送花唔係真係信啊

起完底認得佢，以前正正常常，而家覺人做低質假膠

點為之高質假膠
留名學野